越南翻拍《延禧攻略》兩國演員對比照

有媒體日前爆料，越南有意翻拍大熱劇《延禧攻略》，越南媒體《Theanh28》還貼了兩國演員對比照。而《延禧攻略》之前曾被越南網站搶播，就遭到熱議。

不過對於翻拍消息，《延禧攻略》製片人于正回應稱，該劇並未售出版權。

全部都係男演員嚟嘅！！

老細，越南喎，唔係秦國呀。

有關係？
你睇吓上面班演員個樣先

濃撚妝到

屌你老味 第二幅圖第二個肯撚定係男人

女演員似男人
男演員似女人

好騎尼

高貴妃

動物版

高貴妃變撚左人妖

大陸狗， 自己中意睇支畜狗閪劇就自己睇撚飽佢， 咪咁戇鳩上黎講

越南傅恆又幾得

兩個鷹落幾似

嫻妃ok喎

點解越南本身咁多靚女
但d演員全部奇奇怪怪咁

想睇

證明靚女無需做演員

高貴妃哦位。。。